[R.I.P]任天堂角色全部死晒.....

死剩卡比

卡比主角
終於唔係mario條大叔

親生仔係唔同D....
不過卡比設定上又係OP

段trailer好正
尤其是卡比由天度跌落黎
配埋首歌真係

全黨死清光

電腦大爆炸

諗起卡比 sw 隻垃圾驚
段 trailer 係幾好睇

好似唔錯

真•卡比新作

呢個箱咩黎?
咁都要比人射
睇條片好正
老任認真既作品真係正

邊有死呀
重睇啦
應該係比人鎖左抽左個靈魂出黎

蛇叔掛?

Snake 黎

metal gear?

劉名

好靚

d 手好似天元突破 d 敵機

卡比正傳肯比呢種心機落去整咪幾好
呢隻大亂鬥用卡比當主角用分分鐘好玩過正傳 起碼有 d 難度同有技升下

trailer超正呀!

勁似avengers 啲角色變灰

宇宙大爆炸

根本照抄

Mr. Sakurai I don't feel so good

後片整得好靚
gameplay睇完唔洗玩

卡比要打晒所有老任角色化身

應該打打下可以 unlock 其他角色既

你個名
準備DLC解鎖智蛙啦

Fox同洛克人企咁前做乜野，d game 爆死晒，死返去後面啦

game of the year 2018

話事話 個隻手咁似卡比以前d大佬

Super smash bros. 64 intro果隻黎

卡比最勁

頂 隻boy同girl好可愛

2019真係有機

卡比好型

Splatoon果兩隻19最搞笑，響地下射兩下就潛返入去

2018要同RDR2同GOW4鬥，等出左隻GAME先有得討論

好明顯係wii fit trainer, 仲係度金雞獨立做乜鳩

隻手最早出唔係ZELDA咩？

mon hunter同Pokemon都有

TGA 12月頭就做，呢隻大亂鬥12月7先出，應該會count做19年

我見尋日direct有出番依一幕

粉紅惡魔

屌你又幾得意

係喎，睇番11月中就截

卡比好cute

大亂鬥同卡比本身都唔係同一個層次..

招金雞獨立係遊戲入面有無敵時間

上集個classic同all star mode有啲廢
希望今次單機mode有水準啲

一定係蛇叔黎

卡比 真．親生仔

唔記得係咪夢見島(1993)
如果係不思議果實(2001)就真係會係大亂鬥出現先(1999)

Btw 卡比原型都係喺ZELDA出現

命の灯火

とりどりの色たちがつむぐ 炎の螺旋
果てしなく続いてく はるかから受け継いだ光

空が落ちたあの日 目にしたのは
朽ちる明星か 尽きない宵闇か

永遠 (とわ) に続くような しじまの中
無数の魂が ほのかな鼓動を打つ

命の灯火 全ての人たち
吹き抜けてゆく風に 身をゆだねたまま

生けるものが かすかな光を放ち消える
悠久の刻の中駆ける さだめと絆

とりどりの色たちがつむぐ 炎の螺旋
果てしなく続いてく はるかから受け継いだ光

めぐる因果の中 息が芽吹き
新たなる命が包む この大地で

戦い 交わる 全ての人たち
立ち上がり踏み出して 明日へ進みゆく

生けるものが かすかな光で織りなす星
悠久の彼方まで 魂たちは歌う

とりどりの色たちがつむぐ 炎の螺旋
果てしなく続いてく どこまでも流れゆく光

Lifelight

Colors weave into a spire of flame
Distant sparks call to a past still unnamed
Bear this torch against the cold of the night
Search your soul and reawaken the undying light

On that day, when the sky fell away
Our world came to an end
In our eyes, did a fading sun rise in the dark?
Glimmering shadows

Silence grows, in the spaces between
stretching out beyond time
Rising up, as a chorus of souls find a voice
flickering through the void

These little sparks, cling on to life,
everyone caught in the struggle,
And then the storms of change, they fan the flames
scattering ashes to the wind

Every soul contains a whisper of light
gleaming faintly as it dwindles from sight
No escape, no greater fate to be made
In the end, the chains of time will not break

Colors weave into a spire of flame
Distant sparks call to a past still unnamed
Bear this torch against the cold of the night
Search your soul and reawaken the undying light

As fate spins a thread without end,
new life draws its first breath,
Blossoming in a soil reclaimed from the past,
where our future holds fast,

Here where we stand, hand clenched in hand
everyone caught in the struggle,
This is the day we finally find our way
stepping into our tomorrow

Every soul contains a whisper of light
growing louder as it calls to unite
From the distance sings a chorus of souls
rising slowly, stirring heat from the coals

Colors weave into a spire of flame
Distant sparks call to a past still unnamed
Bear this torch against the cold of the night
Light will guide you, on your way to the ultimate fight

我見一開場懸崖嗰一幕同super smash brawl好似
我就以為隻手係64

手係同一隻冇錯
任記好鐘意將d小怪crossover

條trailer真係好屈

2001時空之章 GBC

隻手叫master hand (右手)
Crazy hand (左手)

N64 時就已係Smash Boss..
Zelda 果隻係第二隻...都係手形boss
Wallmaster

唔係NPC
係小怪
比佢捉到會丟你返去入口

唔掂 我試下搵圖先

原型

呢隻嘢第一次出現已經係張大口係咁吸
不過好廢

呢隻野係邊一集，因為本百科冇寫到

GB得3集啫
不思議果實2001出既話 就一定係夢見島

唔扣血嘅屌

比炸彈佢食呀醒目仔

所有角色比玩家屌死曬 淨翻卡比一隻

he suck

RPG定逐場打?

係wallmaster
巴打好波
以前8bit機睇唔出

Super Smash Bros: Infinity War

BGM的重要性

卡比 switch 真係好垃圾
買完玩咗1個鐘 已經決定賣番出去

利申：卡比迷，鏡之大冒險loop玩過十次

有個地圖, 搵關打, 收集spirits 同unlock 角色
可能有隱藏關,要用特殊方法先去到, 佢水路要騎水pokemon 搵路
有boss 打...
鳩估unlock 一個地圖可能有過場動畫

隻game有 雄火龍

係天元突破抄任記先

I mean 俾佢吸完之後

Assist角黎

呢個岩，demo玩完可以慳返唔洗玩
真係target 3-10歲

蛇叔先係最搞笑

佢係boss 之一, 同支援角色
不過未公佈有獵人參戰

唔知 未比佢吸過

Boss+Assist

就算計2018定2019都冇可能爭到大獎
頂多只能喺Best Fighting Game/Best Action Game爭到個獎

大亂鬥係唔止老任角色
FF,monhun,街霸,洛克人，超音鼠

卡比又要救世界
其實卡比算唔算老任實力最勁主角？
除咗第一集打親都係宇宙級boss

卡比快過超音鼠

粒星快過超音鼠

邊個癲閪逐個cm負評

櫻井政博（桜井 政博，1970年8月3日－），日本電子遊戲總監、遊戲設計師、作家、配音演員，以創作監督星之卡比系列和任天堂明星大亂鬥系列而知名。

卡比 : 我老豆係..

親生仔 一早plan好曬

當初NGC 時開發第二集melee, 小島已叫櫻井加snake 參戰
不過開發進度都後期,加唔切

第三集brawl (wii)加snake 同Sonic
Smash 4 加Pacman, Rockman , DLC 有RYU,Cloud,Bayonetta
愈來愈多系列參戰

今集加左惡魔城的Simon ,場地同歌都好誠意
同所有角色可用

鳩估,個5 個DLC 好有可能係三廠角色多

一直是一個入
係入，唔係人

Trailer

識到世界級都話知佢

焰

唔止關櫻井自己事
都關另一個人事

2015年岩田過身

到今年6月大亂鬥終於面世

櫻井本身身體都唔係好健康
但睇哂咁多次Direct
除左好長氣同時都Feel佢擺哂呢3年精神去整隻GAME
用黎祭岩田

卡比

櫻井入HAL做野時岩田仲係HAL社長
可以話冇岩田就冇櫻井
而對HAL社黎講卡比一定係佢地自己招牌
所以咁多集以黎卡比唔多唔少都佔重要份量
初代元老級參戰角色
到X亞空使者卡比係其中一個一開頭用得既角色, 到後面全員比FINAL BOSS變返FIGURE佢又因為食左DEDEDE粒金幣可以冇事

順帶一提DEDEDE喺大亂鬥係櫻井自己配音

大亂鬥，不了

copy from巴哈

不知道有人發現了沒有
ともしび（灯火） の ほし（星）
灯火 拆開來唸可以變成 ひ 跟 か
然後把整個 灯火の星 反過來念就變成 星のカービィ （星之卡比）了

看起來是櫻井特地致敬岩田社長的
星之卡比 本來就是HAL時代時 櫻井和岩田一起開發的
而且 灯火の星 用來形容 岩田聡 社長 個人認為也是非常貼切

不知道有沒有理解錯

岩田第二集時都仲有親身落場做同debug ,
兩個都互相扶持

岩田

超音鼠走唔甩 反而射唔中卡比

星之卡比 infinity war

諗住幫比叉燒

屌你老母avengers 黎

粉色惡魔

好合理
splatoon本身都要油住地打

條trailer幾正 就黎整到個任記宇宙 遲d出隻任記明星Vs avenger就好玩

其實佢個模式
好似之前龍珠隻game

如果有玩過psp以前square隻大亂鬥
估鬥應該大同小異

卡比唔係男仔黎咩

同DFF似都講得出
你冇玩過咪講聲囉冇人會笑你喎

點解冇林克

Link 就有 林克醒就冇

一開頭盾擋嗰個咪係

好得意

條片幾勁
但一睇game play
任系出唔出到隻jump亂鬥咁3d華麗格鬥game

呢隻2D黎喎

關我撚事咩
btw一直是一個人同一個入都係同一個嚟，block 曬冇死

睇下邊個評分銷量高

more

Jump亂鬥唯一好玩既係NDS版,可惜無延續落去

真心討論
我係fans. 集集都買
不過呢集其實翻炒嚟, 加幾個DLC角色出返以前個單機mode就當新game賣

其餘嘢8,9成都一樣
game of the year 一定無份

吓其實你有冇睇過啲direct?

作為PS死忠都覺得段trailer 好正，雖然唔係同一平台，但有驚世遊戲出真係好開心，期待到時既game play

一個唔聽書既fans

睇完direct再講

格鬥game根本冇可能入goty

吓、多個spirit都差好遠啦，
呢隻ultimate 真係樣樣都ultimate,淨係bgm都900首
如果咁叫翻炒，咁街霸鐵拳佢地全部都係架咋wor
格game想點變法

jump force 一睇就知伏game 南夢宮整既game沒隻講得上係正game

反任反到拎笨大既野黎比

講刀魂都算
唔鐘意任系風格我冇野好講
弱智到拎啲bandai game

好q

即刻諗起N64大亂鬥 又係手套同啲角色變晒敵人

經典廣告

卡比勁能到

應該好多人唔知大亂鬥一早係格鬥GAME大賽EVO常規遊戲項目之一
等你隻華麗Jump亂鬥好似龍珠FighterZ咁一出成為項目之一先再講落去

正 攞嚟做wallpaper

PC WALLPAPER

任天堂邪教永不倒

聖經最高，買嚟打飛機啦碌柒

山本小鐵子點解冇入黎吠

銷量高又話打飛機
評價高又扮睇唔到
淨識推埋d2線懶3d華麗既jump force
去多d日本歐美論壇，認識下遊戲世界
感受下兩隻game既反應回響先再覆啦

連登定律，越反越紅

共產黨

香港政府

去教堂個個都歌頌主撚鳩架啦

講緊成個遊戲界，唔係淨係老任fans club wor

評分又係，作作90分以上，講緊metacritic 咩媒體都有，唔通又全部老任比左錢？
同埋岩岩先見到係尊sir黎，咁就唔怪你英文麻麻淨識睇埋d 香港01 po上黎既
反正你無野做無工開，慢慢回啦，我就唔哂時間再覆你啦

條友又失業？

卡比好得意

係咪星之同盟衰左
要搵卡比做主角補返獲

星之卡比 No.1

正呀屌你！！！！！！

得一半大概知係咩角色 不過都覺得好撚正

卡比隻新作差到 仲以為比任記放棄左
點知係救世主

Switch 終於出大亂鬥
以前細個64機果陣好鐘意同d fd一齊玩
童年回憶

呢件假尊黎
真嗰個叫一直是一個"入"

唔洗諗到咁複雜
純粹係櫻井借今作祭岩田聰

樓主個topic改得幾好

隻game幾時出

卡比好可愛好治癒

12月7

其實隻手好似任天堂Zelda 第一代
如果係Dungeon 同一個Zone太耐就會出現果隻

即刻拎隻黏土卡比robot出黎玩

另一段trailer見到拳四郎都冇死

當年唔係拎psp玩mh，就係同朋友拎nds玩jump

任天堂D game 真心高汁

妹撚期待

真係任天堂流淚

唔射點潛

講緊乜野
我成個post淨係出現過一隻講mh條龍同時係boss

咩呀

話緊真尊

講緊透明人間，一直是一個入